體重管理顧問 , 你問我答

體重管理顧問 , 你問我答

你而家管幾多斤

我 70 斤左右

做weight training操肌肉之後
係咪會增磅得好快？
我飲食習慣無變
但係越黎越重
（兩個禮拜重左1.5kg)
唔知係咪因為多左肌肉

幾多斤都管
70斤都視乎身高先知你既標準體重係幾多
70斤你個人黎講是不滿意?

增磅快慢就因人而異 , 不過操肌後攝取到優質蛋白質會更快
重左不外乎兩個原因 一係多左肌肉 二係多左脂肪
透過儀器可以知道肌肉脂肪比例分佈
簡單就只能透過目測去判斷
肌肉脂肪比例分佈都會構成易廋或易肥體質

高182重190，磅過體脂計話我要減10磅脂肪

平時返office工，一星期打兩日波每次兩個鐘(唔落雨)
周末好天會行山

要一星期做幾多運動先半年內減到？

小弟今年23歲,由細到大都好瘦,BMI得16
平時好細食,無咩胃口,出左黎做野後就無運動習慣,無時間做GYM
想增磅,10KG就夠

巴打有無咩建議?例如平時食D咩之類 THANKS

一星期做幾多運動先半年內減到 , 呢個問題關乎你攝取與消耗卡路里既情況
返office工，一星期打兩日波每次兩個鐘(唔落雨) , 周末好天會行山 , 如果呢個情況keep左好耐 , 而仍然導致超重10磅 , 證明 攝取多於你既消耗

如果從細到大都好瘦, 會先建議調理好腸胃改善吸收情況
你有無相比都我睇 ? 同了解你飲食情況
可加TG : coachsing

咩學歷？

Sorry巴打,我無TG 我約莫講講我情況
本身諗住出黎做野少運動會自然增到重,但呢2年體重都係維持一樣
我身高正常,骨架應該算細,手腳好幼,個身好薄

飲食平時多數早午晚三餐,早餐食好少(普通一個麵包), 午餐就多數食茶記餐(食唔哂) , 晚餐就普通住家飯 無特別偏食
試過有一排早餐食多D,但午餐變左完全無胃口食唔落野咁

求方法調理好腸胃THANKS

點樣可以由易肥變易瘦

增加瘦肌肉比例，從而提高基礎代謝

有無做過一d 健康分析，你既情況可能要借助補充品先達到你想要既效果

無做過健康分析, 補充品有咩推介? 營養奶粉果D得唔得
THANKS

有幾個個人化問題要了解左先比到中肯既意見。如果你認真可留下微訊。稍後聯繫

搵生意就咪扮野喇

以人為本

貼個職位黎睇下先啦 傳銷就傳銷啦
係要扮咩體重管理顧問

營養奶粉可以。最好是植物蛋白

我疑似到左平台期 而家以經停哂 以經食少左野 應該點再減 謝謝教練

多謝巴打

食少d 唔一定有幫助，每人有自己的基礎代謝。要計數

加油。記住。減之餘，足夠營養先係王道

你有咩education background?

166 而家重58kg
以前食極唔肥 出黎做野反而重左
而家有少少肚腩 想問下可以點減

運動管理

按照身高體重比例不太差，肥因爲明顯肌肉量下降，吸收足夠蛋白質及均衡營養

香港有咩clinic 可以測BMR

好問題 , BMR = 基礎化謝 , 最簡單買部 TANITA

借巴打你呢個問題 , 回覆樓上問節食節幾多 , 運動做幾多先減到既問題 ,
其實每人既基礎代謝都唔同 , 節幾多做幾多食幾多都睇呢個數字去調整 , 因人而異

含撚啦 上兩堂營養班以為自己就係營養師

最後咪又係叫人買乜柒蛋白粉

睇撚死你都係做amway

如果就咁操肌唔做帶氧
食野份量不變
會唔會越大隻越少體脂

十足十 傳銷果d
體重管理顧問都講得出口

你本身身型係點？平時食幾多？

康寶萊？？

高178重71kg左右
做開gym同游開水
除衫手臂同胸肌明顯
體脂高見唔到腹肌
食就早餐豆奶麥皮
午碟頭飯
夜晚屋企食
飯淨係食一碗
唔想太多帶氧係因為唔想消肌
如果操肌增加代謝係咪長久會體脂低出腹肌

一個月想重多3kg 有冇方法

因為唔知你實際數字只能靠你的說話做一個推測。
你的情況凝似是中央肥胖，或內脂高。
你飲食算克制。如果不是，你都適該做適量帶氧，過量才會消肌。

建議你食多D

又係 康寶萊

康寶萊佬？

得果啲傻鳩會叫自己乜乜 coach

肯撚定啦屌on99
唔生肉？係因為你長年累月嘅飲食同生活習慣唔好呀
快撚啲買清腸胃嘅產品！跟手食埋個營養餐，奶粉沖水當一餐 ！再飲埋個濕鳩新陳代謝茶，包你3個月有效果

3個月後：冇咩效果wo
屌 你飲水飲唔夠 食餐食唔夠 食家比埋個便便粉你
食埋魚油啦 魚油跟第隻產品下齊食會更有效，同我加重份量！

著褲著30腰，應該唔算中央肥胖啦？

咁內脂都有可能。瘦既人都有可能內脂高
適量帶氧，做多d腹，最好緊係介下口，如果追求腹既線條。

上星期有重左1.5kg 但有兩日冇食多過4餐就回歸52kg

我覺得就算係康寶萊都唔係問題
問題係銷售手法，同不專業誤導人 9UP

如果以直銷來講 康寶萊產品 對比起同類型 已經叫有良心，都唔係貴好多
當然健身撚 熟行情 都會識得簡便D 既蛋白粉食
始終係直銷行業 好容易令人各種聯想

增比減難。加油巴打

佢啲產品ok嘅
但我接觸過嘅人 都係以上嘅銷售手法

重重重點嘅係
班撚樣講到好想幫人 透過賣喱啲產品去改善自己生活之餘又幫人
但背地裡成日屌啲人唔買 買得少